元朗恐襲陳志祥仲未拉人

撐警撐政府出曬樣都唔拉人
反政府就追究到底
雙重標準
法治淪亡

依家d菜唔知用咩名賣梗，有無人查到？

打人唔拉，燒南生圍又唔拉